[皇區] 皇家馬德里 對 基羅納

7:00PM

爆

冇呀維

連續正選左好多場啦

18歲仔就咁樣chur法 算係咁

辛

Goal!

輪換打疤姐
到時牙維又正選

今埸點睇

買皇馬3球

牙ken比牙ken燈到後備都冇

出垃圾辛唔想睇

冇黑鬼賓周入撚到波

可有可無差到連辛同機都搶唔贏 反省下啦

皇家馬德里新星雲尼斯奧斯祖利亞成功上位，原來他在場外同樣努力，短短日子已經說得一口流利的西班牙文。

係咪要迫死可有可無

溝晒d西班牙妹

歐霸仔難得睇波

佩雷斯爆炸死

歐霸人是不被接受的

又要切jer

講得好！

難得早場無得睇Vinicius 要睇廢辛

屌 bale後備

正 早場

賭仔

過主啦迷朗賤種狗

-.-唔上連登真係唔知咁早開波 屌

愛蛇劍指歐霸冠軍

收皮啦雜種狗

半場3:0點睇

清咁25都要死

冇牙維

希望大炒

死開啦機師
想睇維辛烏絲素

求link

出機司 要下盤了

被大炒

巴爾準備後備出場又傷出

你管得了

ryo蛇

唔想見到二五圖🤦‍♂️

要先搞掂佩仔先

25

食波餅

keyword ready

換龍未

Ben Ben

今次真係爆了

賓機連線未

有冇電話LINK

後備好似仲勁過正選

基羅納貢勁

機師以為自己派路?

細路防守

出名了 得永生.jpg

西波皇

跪求電話LINK

機師

機(美)斯

呢下入咗就好撚靚

機師>>>>>>禿

球王機司

賓周

新金童幾fit

施把做乜撚

無垃圾猩猩阻住佢踢左翼

細路

射到傳波咁

未食飯

無右腳

Wow!!

卡斯

米路

又係米路

米路！

美路

唔係屋企，比人禁屌？

CASEMIRO!!!

卻佬

不死米路

冇 對面龜

史上最抵買球員
卻佬

米路又入頭鎚

米路禁區威力加乘

對面個龍on9 咁都唔接實個波

做乜鳩

？？ 後腳

笑人做咩 你個龍好好咩

長傳急攻

賓打回原形

感動既係 熟悉既賓周番黎啦

卻老d斬波

又燈我賓

有乜好屌，起碼睇多五六年

迷賓注定失敗

冇賓維連線buff

賓狗

俾牙維讚完就出事～

成日覺得odriozola 個D 碎步係因為騰雞

肉酸狗~

牙維係核心

笑你老味新利雲

We need him

laca is better

鳩射辛

細路回來了

以前d人仲會比較米路定簡迪
而家好明顯米路高一班

賓狗廢撚到

比沙利用廢左咋

累了

off

馬些路係進攻中場定係前鋒

咁都var

賓周又賣笑

幾時先有王子同我伊睇

伊好似後備都冇

馬些路係咪傷傷地

仲有禿禿

傷咗

禿就

伊已經係自由身

已接近done deal了 不要再問

hi 大家好

bye

下半場快d出阿維啦

心傷都係傷

沒有牙維，賓賓力不從心

game on 個廣告

半場先入黎.抵啦垃圾禿

休息吓難得周中唔洗踢

身都傷

牙維

牙維！

細路fit能到

牙辛隻腳廢到

想睇馬撚

賓

賓周龍都唔中

嘻

賓周個頭同bale隻腳簡直球壇奇跡

一無牙維逗住 賓周廢到

賓仔又解圍

比賽太頻密 賓賓累了

無牙維拉空既賓賓

換機師

Gay C現形

咁都唔駛輸

唔知點解好想對面射入25仔

Clean shit吧

華仔想打自由龍

咁都唔洗失

on9

猩猩呢

25嚇到瀨屎未

第一次認同你

中鋒拉

以前嘅賓

#metoo

見到唔入有無屌出黎

後備殺手來了

皇馬入4粒先

禿禿救世

拉莫斯殺上9號位

up乜春

有冇人識睇
皇馬打緊三個進攻點定四個進攻點

打緊破密集定來回高速球

好好奇坐山頂位睇波個d係咩心態
10幾層樓高睇落個球場，咩樣都睇唔清楚，仲衰撚過睇電視

好彩到

客12碼

拉膠

睇氣氛

屌

hand ball

11

唔洗紅都算好彩

...

始終都係要失

又要嘔2分

拉膠由前鋒，龍門，後衛打齊哂

呢球黃牌執到啦唉

拉膠真係好撚過癮

拉膠又請假

-,-

完全無必要

係咪好開心

個右閘係咁畀人屈高波..

佢反應快過個龍

抵輸啦，被人屌打

比人追和 好開心牙

俾你班仆街講中啦 射25啦。開唔開心啊

原來主場黎

拉膠真係，對住佢我真係唔知講咩好

入左25仔好開心

nigga

揸住個波

點解可以咁廢，主場打基羅納都可以咁

拎住個波去追第二個波

拎住個波

猩

連對17名球隊都打到咁

隊波訓醒未

笑撚到我

好撚廢呀

反杯開始

牙維隱左形

俾人禁住嚟打

禿子救世吧

去救愛蛇

馬些路回塘回到....

12

我皇有危難 希望英文人可以挺身而出

笑

輸埋

Ramos會唔會miss打毗？

爽

笑撚死人咩，第三名

雙前

次次早場都唔會失望

輸撚埋

屌你老母閪bale

細路想點呀

做乜勁

25球球都救到有得比人補射

卡吐

黑氣石25古

ON撚9

早場睇西波

出親細路都無好野

佢可以退休了

馬嗲里隻傻鳩又可以開心啦

細路唔睇人

話穿就穿

專心歐聯啦

細路躝啦

唔識撲出底線

入夠兩球 夠開心未

笑撚死人咩

算吧啦 聯賽保前四咪算

華拉尼

早知唔睇場西波

笑死

遲啲就見到 馬細佬our

算吧啦一陣波皮都掂唔到

Out

25古廢到

連續幾件亂標亂出腳

O仔都唔係好 出親都無令對手失望

真係笑撚死人

1-3 快D快D 等緊

ISCO傷左定蘇拿利唔肯出佢？

傷

追和當贏

盲反卡吐

蘇蛇請禁制

蘇狗躝啦

蘇狗out

禁左啦 即輸

禁撚左啦,踢緊424

中場無摩踢到一pet屎咁

比細路去搵牙朗團聚啦

牙猩OUT

成隊皇得阿維可以睇 其他等退休

蘇蛇請用plan b

咁都贏到我幫蘇狗含撚

基羅13場不勝
又幫人開齋

垃圾蘇狗

咁都有得怪

牙維射波廢到

又唔中龍

大聖爺 禾知錯了 請你救世吧

落場隱形 唔out?

牙維練下射波必成大器

和到都幫ok?

牙維都係傳波俾我賓就夠

冇摩迪就出事

不了

牙猩搞笑到

咁無吉士唔怪得溝唔到yc

呀維啲射波廢到

禿猩

阿維識射波會變真朗

真

條垃圾要贖罪

巴爾入黎咁耐做過啲咩

禿猩咸家鏟未

肉酸被630吊

一日操返十粒鐘射波

走人當幫忙啦

禿禿肯救世未

好撚柒廢呀屌
波都控唔掂

我睇阿維一騎飛機好過 成班妹妹下

蘇狗陣地戰廢到

不嬲得甩頭髮係掂

牙維長期正選ok?

踢多個前鋒都換卻奧斯啦
少咗個中場仲要hea守

仲有人幫猩講好說話

腳仔一無左摩迪就現曬形

長期正選但唔好射波ok

25幾時躝

唔覺施巴識守
條友俾波都屎

淨係識禁區頂射死角

完全唔明點解比咁多機會掃把
冇場好波

禿猩咸家鏟啦屌你老母閪

唔出猩咪得囉
機司起碼肯跑肯搶

因為要唔用isco

洛蘭迪勁好多

廢猩咁都唔入

證明施丹是對的

高狗都好過掃把

蘇蛇 你的戰術呢

真，而家發現施丹睇人好準....

牙禿點解用腳唔用頭

洛蘭迪直程係正選水平啦

有撚咩佢

廢事整亂個頭

屌 我寧願唔撚想中
利申 皇

佢傷幾耐?

4月

蘇蛇

垃圾囉

其實皇算有運架喇，對面今場應該456

拉膠做乜撚呀

對面尼馬上身

紅埋

今日都派利是

差少少變車狗

倒掛紅鈎

皇咁多年都係睇個教練搞唔搞得倒啲球員，蘇sir咩聲望都冇都真係幾難

拉狗又紅拉

停兩場？

1

停2場

拉莫斯

屌你老味拉膠真係

呢球倒球真係上晒腦

傳奇古圖斯

西甲假希望

禿 我錯信您了

無個真大佬，個個都爭大佬

MMA

蘇狗含撚死未

玻璃腳到

有禿點重回爭冠行列 咪撚搞笑啦

屌你拉膠 屌你細路

信舊垃圾

拉膠幾廿歲人就唔好成日都上晒腦咁啦
球十二嗎都唔應該出手擋啦根本

傳奇拉莫斯！

踢左咁多年波都係咁 痴撚線

蘇蛇啲換人完全無效果

果下無必要
唔係專登

兩球都係弱智

躝啦蘇狗

佢換人不嬲垃圾架啦

又送分俾基羅納

對疤無得出?

停一場姐

25，細路，掃把星，現役我皇三大毒瘤

憑實力輸，咩送呀

蘇Sir連勝中止了

對疤再紅

痴撚線，對疤無得出拉膠真係唔用下腦架喎

好多迷蘇架

係咁分波去右路 明知無突破

細路真係

倒掛先on99

停兩場聯賽？

-6中止了

一失波就當撚左自己前鋒

冇bale唔洗講落去

望國王盃啦唯有。。。

摩迪可否不要老

細路 bale 真係有價好賣

應該冇價

狀態始終不穩

25差啲贖罪

無Bale邊有國王杯同歐聯

請支持傳奇巴爾

25差啲

廢就廢啦
關狀態咩事？

收嗲啦弱智

贖到就堅型

杜文澤

3分全失

細路還好，,但買個死跛佬返去做乜

穩定地垃圾

上季賣比摩狗咪算

本身第一張黃已經要停一場 仲紅埋
好想放假?

拉膠又可以放幾場假

魔笛的重要性

紅會唔會加監？

反蘇全面進場！！

點解會有人怪古圖 除左黑氣石之外

停12場未 屌你老味 快手啦

啱啱上一場先讚完佢一個打晒成條防線

開唔開心呀屌你老母

本身好似話拉膠好耐無拎紅

盲反

次次都係拉膠細路華仔靠害
但25無次救到

拉膠唔撚紅係咪會死

C單果然醒目
C朗一走即唔教
成隊皇馬廢到爆
總有一日巴塞都會感受到

停完季尾就賣得

拉膠不嬲雙面刃黎架啦，今日中場一廢就現哂形

我覺得424其實係正路
錯在前面4個無人返中間幫手 4件都塞晒上去

歐霸仔一開PO就輸波
間諜滾回阿狗

好似唔洗?2黃1紅唔累計好似

第二球禿猩見米路上黎就收步

已經好過某人落後位換位

一換人即輸

又反我地皇牌球星

事實証明世一唔出就問卷大

巴塞起碼會全力留低小花 比佢踢到退役先
同埋人地賣完人會買返
皇馬？買件brahim塞住你把口囉

拉膠真係型幾場就柒一場，仲要成日都係柒一鑊勁，想點啊

咁又唔好為屌而屌
佢以為米路截到

買de Ligt Eder啦
拉膠定時定候自爆真係唔掂
買定接班差不多

要起球場，不了

最緊要起球場

好團結

追到五分又柒獲勁下年可以踢歐霸

好抵死

屌 如果買到新利雲....

1分 0分係皇迷角度都係輸

華仔易傷 拉膠又老又自爆 拿祖就廢
咁都唔買中堅

on9仔皇馬賣c朗 買返100個都補唔返

今場證明
1.魔笛好撚重要
2.無雙陣 前場無人返中場幫手造波

又要開始反賓

想睇下人工排行表

佩仔比多少少都唔肯 可能就差過5m

唔係以為西甲有機會掛

皇馬寫照黎
咁多年黎贏得兩次聯賽唔係無原因
你睇下人地疤狗 近呢兩年都跌晒watt但係都可以領放榜首

有賓萬事足

發覺你輸波先用自己意志

吃屎吧賓狗

佢自己意智係利狗

屌 如果佩狗仆街死左....

志

屌 如果你雞姦佩狗...

今季預左16郎 雞胸架啦
係蘇蛇比左假希望佢地

講真五分有得追 而家收皮吧啦

死禿頭

季尾躝啦

蘇狗之前太-6

有禿談何追

追條春咩
本身疤狗作客班拿貝又3分

本身人地疤狗魔鬼賽程 連續作客里昂老西皇馬皇馬都不容有失
而家人地大可以聯賽留力

有牙維都搞唔撚掂

拉膠打疤有冇得出